收到風所有藍屍同撕紙狗都收咗錢破壞香港繁榮穩定

消息人士同我講